收市入左$4000左右熊，你問我答

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

同藍絲屋企人割左蓆，大家可唔可以出黎陪我過中秋呀？

應承我 賺到錢捐少少去星火好冇！

我覺得會渣都無

訓醒打靶

點解咁睇唔開

Me $10000

等數錢

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

原來你都係熊軍
但你做乜係咁打擊我

但牛既數字唔係呢個呢

$4000捐左去好過買熊仔 你睇又打靶啦

一開即食牛糊
無貢品點升

熊軍與你同在